巴絲買ub&nmd去邊到買有保証

如題
正貨
唔要廢鳩專門店nike and adidas
禁推銷
直接出名
thx

Nike？

是但一間啦，鞋身有剔就係正貨